[PAD] Con佬=垃圾 Puzzle&Dragon (147)

椎名真白我屌你老母死廢柴死仆街食屎狗

你做乜搶我1000

PAD［第147］眉課金日記

玩急口令

依家係咪有勁冠就咁串

冇斷冠係串D

睇左新片未

笑能夠未

清好球!!!!!!!!!

有冇人試下跟住佢咁快咁講

jaga

Ching ho ball!!!!!!!

🤯🤯

希望可以加做TEMPLE

點解post 標題格式唔同左 有嘢想發表就放數字之後

跟左上一條友 1001個個改返放返尾

有兩個coming soon
1個係神up
希望另一個係100石

168275505
有十幾個位 隨便add

正皮

係100石會唔會收收埋埋

你有玩咩==

樓主唔識打 【】

所以今次200石！！！

已經齊咗pool 棄得了

挽留

咪尾 我跟上一位清...

mo me入黎笑柒鳩白

ho ball ar ching

乜仲會出神up?

我邊有咁多仇家.....

我撐你

鳩白不嬲都多仇家架喎 你唔知咩?

起左你底 知你乜水了

55

實JOKE到你

come

唔知要射幾多蛋龍先用得晒

笑到gap gap 聲

有乜好笑

笑98 得5得

係唔係我話唔得你就唔笑？

想問下用呢三隻加兩個黑幣換木魔女抵唔抵換
新手淨係得呢三隻各一 同埋冇木魔女

得返立G持我

唔抵

[/quote]你係一般狗[/quote]

有兩個黑coin，想問換木魔加多一火魔兩光魔好
定係兩火魔一光魔好
光火各有三隻，就係無木

萬聖玩龍換走左會後悔

隔左幾年冇玩過 乜都唔識 想問下依家首抽要點先可以開局？

光水秤呢

差2粒虹

其實萬聖玩龍真係咁勁？火力尼講光木雅典娜仲高攻過佢

萬聖玩龍3 7c 2u點會輸呀

招fd子 391758792
執行木貓愛德

未撚用過

加c陣，覺醒全攻型
點會換走佢
on9

玩龍同雅典娜大家都係u裝備 雅典娜攻擊力本身有4000up so~

睇返真係輸俾雅
限雅49xx高萬玩龍22xx 1倍有多
少個7都高攻過你

抽完返黎一次都無上過場

珍 倉管

抽左2隻
早就換走左

又唔係剩係睇覺醒 主動技 解鎖 加一c 三色陣

2隻都冇咩用過，係限雅有用黎打練磨
果到3隻木時係最值得留
木時打練磨真係又穩又快又簡單

好多吸傷 冇破吸

仲木時打練磨

有咩隊抄巧

降臨寵有得打

打唔贏

想問下之前iOS用iTools backup "DOCUMENTS"呢個方法係唔係封左?
想回鍋但舊時無上到iCloud得堆file係度

點解唔去5173
同樣acc
250 rmb

用緊miru！

屌 咁撚平 勁過我本尊

邊隻

有無人刷百花 yoga
你帶屬吸

關鍵字？ 搵唔到智龍迷城

用 IMAZING

巴打我試過但係browse唔到app data
話因為個app本身無enable file sharing

醫女神難打到

屌3月lv10柒撚左
手痕開左醫女神
王關就封覺無得用直心
睇黎又要轉番月讀配醫女兩隻解覺

我 椎

新片用影打裡雙終於配好音因為平時唔多講野所以講野可能有甩漏
請多見諒，而家加埋日文字幕就可以上傳左，可以睇睇我手殘轉嗎，巴打們 科勞頻道加正評祝你有神抽

等間擺ＬＩＮＫ

龍族拼圖

隻4秒鯨魚難打到=.=

白鯨？

係
諗住事但撞下彩
組返周回隊先

火魔女!

用5秒打

要成個BACKUP

好似有重力禁制隊：Ｐ

係

有冇巴打試過問官方攞返個號？今日先填表大概要等幾耐

勁到

有無巴打可以開關暗蟲龍俾我協

獸使
同七周年關

乜隊？

yoga?

大約5-7日....
我就5日,send 完改好名... 等
記得係果日下午忽然入game , 舊ac 就返左黎

你好彩 我拎唔返

ok 1min

感激

屌原來我正身都未打到最後
我開分身睇吓

6758 6087

竟然正身未清
即係又有石

唔該晒清

錄埋音搞咁耐都上傳唔到 今晚訓先

用影打裡雙試下錄音同埋打左字
科勞頻道同高評價既巴打們祝你們有個神抽

三月咪有兩粒囉

可摸耳講下刷SF邊隊快??
最速周回點配置

可以😂雙人協定係三人協

雙人定3人快D儲夠?
兩種都貼黎睇下~

一陣就刷完隻kage 而家pad易玩咗咁多嘅

三人協我三個朋友都係用同一隊 三個都得
細帳

兩人協就等我用pdc整張圖先 等我一陣

SF唔係用射隊架咩

用白盾過 易到傻

第一次刷呢啲 我仲book咗間房唸住星期六日作戰到最後一刻 點知而家未check in已經刷完…

無升

雙人就

第一關用木宙同火果隻繼hunter轉L字清埋鎖珠

第四關b開水寶

邊有射隊😭

好weak

砌平民隊多

平民都可以整射隊，射唔到3層咪射2層

點解月任咁撚煩

木劍招技唔知入到去俾唔俾用

乞衣抽隻宙斯又唔滿lv又唔滿技又唔297又唔滿覺 山本正仆街

唔畀

Lm

咪係

有沒有人幫打医女神 壊滅級？
用楓（繼左風神）隊

有冇人開始清三月

開親PADR都要J下張娜姐大圖

即刻裝驚

有冇人打場百花 3873 6824

Ok

new hand lm

頭先都睇到 好撚正

咁高難度？你得呢隊？

仲有炎柱

我啱啱回鍋
見自己衣隊可冇腦過 又齊腳
仲有咩隊？

冇腦過正喎 點砌法先

你做a定b先

A
但你有冇楓（繼奧丁龍）借我用？

奧丁龍唔繼得
btw B點繼法

可繼解覺醒
《----參考下

都唔係嗰隊嚟嘅
得啦 砌好啦

有無人打

好似都係差唔多
加我好友？158846653

爆晒啦 你俾房no.我啦

23197458

你都未繼技

我繼左風神。。。。其他隊員都要繼？

人地隻鯨魚繼咗個buff 應該係水寶石

sor我冇 但我見其他都可以冇

你拉落啲 有寫隊員要繼

你呢隊咪一樣係水寶石

我d killer呀。。。

sor。。。咁你有冇？我做B都得
幫我過一場

你砌邊隊b cap幅圖嚟睇下先

打一場用返啲主流隊長唔得咩

冇腦隊繼呢繼路 潛覺又要計到盡 新手未必砌到

墳巴打唔打三月關

有無人3協街霸

需然細帳都拎齊報酬 可以協四鋪

9280 1759

返緊工 唔打啦

爆人？🤔

last rd 開木魔女打埋根性

4421 8534

冇速刷隊

我都刷完喇 thx巴打

咁我砌邊隊嘅a 你俾幅圖我睇下

留名

砌完啦

I am ready

你開房？

沙加奶罩換幾隻先夠

2572 3545

唔記得食防坐
2120 5816

點解既

潛覺你又冇落 追打你又冇 唔好打冇腦隊啦 勤力d轉豬罷啦

要加多三神殺俾木魔女？木宙龍殺應該唔關事
追打我有拉到直心破根性
人地都係咁介珠

要呀
btw你隻木魔女個追打係9格嗰隻嚟 一係你揾隻有追打嘅 頂咗你隻木劍

得試多場

8147 5484

我同你係咪有仇？
你擺多隻唔進嘅木魔女做乜 一係就唔好繼招垃圾技 轉9格心算

頭先根性左
Last chance

俾多次機會你3920 2148

唔係佢根性 係你冇破根性呀

佢得返好少血
佢低過10%血合轉屬性

係呀 佢得返1滴 就係因為你冇追打

DIU 我隊野冇追打

而家你得兩條路
一係進咗右邊隻木魔女
一隻攞走招垃圾技 用木魔女個洗版 轉9格木9格心秒佢

早晨

早

一早就見你咁勞氣

個巴打唔做功課 抄唔足隊 又冇潛覺又冇追打 激死人

對唔住！！！！我進左了
俾多次last chance我

最後嘅last chance
2455 5176

對唔住我手殘

點會喺中間開始撩㗎

我轉珠太廢 太緊張又雷到大神你

你砌冇腦隊基本上贏硬 緊張d乜

份人就係咁易緊張 😓
我既醫女神

6388 9124 打埋呢次好啦

想問下同一部手機可唔可以港版玩新帳日版玩舊帳
IOS

我唔夠力。。。。Sorry 雷左你咁多次

人地計過晒數 三個killer先夠力 你得兩個梗係唔得啦
有冇回killer呀 塞埋落去試下啦

墳爺加油 carry之鬼

牙墳真係好心機

搵晒，又冇得打，又冇得搵
神killer都係啱啱換

回killer都冇？

冇呀，回左幾日鍋！！！！同埋冇得裝回KILLER

我加多幾個skill boost有冇用。。。
配你個Skill boost加攻buff

剩係計開技嗰邊

好簡單姐 退化返隻木魔女 攞走招垃圾技
轉9格木+9格心秒佢

好！希望轉到

後半抽唔抽好大家

退左

3998 0297

玩野？佢吸光你開木光陣？

唔知佢吸光

所以話你真係冇做功課

係我錯！抵屌

eq訓練班

抄隊都要睇攻略㗎
你掉返轉第二關用木光陣 吸光嗰隻用木宙咪得

成條體冇咗 一隻e女神都冇

4047 5636

9421 4344

你冇開buff

係呀 吹牙

9287 9394

再黎過？？？

請問有無執行隊過醫女隊參考

有冇得黎多場

你試下之前嗰關用木龍女 留返隻木魔女打boss

好！知道大佬

5863 9334

有刁兄既背影

次次個陣都咁衰

壞滅級刁兄

其實12粒木/心就夠 次次都冇
4818 2066

個版咁靚 右下角已經9粒木 你唔轉佢先不特止 仲要撩散佢

竟然金幣冇得轉虹幣

我係一碌廢柴

我仲等留橫排 2way既年代
唔識轉9格

你去無限回廊練下先 你練完先再打

我嘥咗你幾多石？不如課返俾你？

冇 一石姐

Carry之鬼

牙墳視魔法石如糞土

無晒虹龍果

沖個涼等個人醒D先

🤣好耐冇聽過人咁講

無人一開始天才既
真係有心玩去無限迴到轉到熟手先

搞咁多野單人算啦

驚趕唔切抽七周年10石蛋
開唔開個新號好

最近玩龍絆多。。。
係咁AAAAA 開技 再AAAAA

不如上淘寶買個AC

我見牙噴好似由尋晚carry到而家

機械nora咁撚難打
進水魔女武搞左我幾日

叫佢用其他隊長啦
周回隊一步都唔錯得

I am ready!

185 312 424
哥瑪先生招fd子

係咪真㗎

#yup

我估墳巴係草緊人品抽蛋

原來我都算有d用

9230 6524

追post追到笑死

靜d啦你

人呢

木馬係唔係冇得換啦

木魔女就嚟冇 木馬仲係任換

我都儲緊 但係隊唔多 玩咁耐我一隻執行都冇

大細帳都分別各有兩隻木魔女

有無ching 幫手

加左

sor 而家先見到

無朋友，求加
司令更好

4329 5000

未入場已火

今月個lv10同固定隊都幾易

多謝大佬！！！！！

執行唔係隊長？😨

有無人刷拳皇
87011295

時光機定未來人

街霸?
無玩過唔識分

1649 4517

靜d啦

hi fun ba

SF is okay

同我刷?
88067017

計埋三月都仲差二

武裝化真係好消料

hi刁兄

弊在白鯨同lv9

墳巴

呢隻隊長點跟

白鯨有幾難

冇咗你 咩關都好困難

橙牙

Thanks

墳巴真係好有心機 pad post既清泉

個巴打就慘d 進完隻木魔女發覺唔夠killer要退返

吉左填巴親友

多謝你

睇到我

噴巴send粒killer嚟啦

我又想吉

我都想吉

你有冇add我

有無人刷sf
296 780 238 宙斯隊

墳巴好友有無位？
我都想加親友

有 del咗d日本仔
174487745

1595 闇之蟲龍 依家可以去邊關打？

而家長駐技術城啦

今晚up片😭眼訓訓先🙆‍♂️

Thx bro ! 想問醫女神食唔食喇叭好

你唔係要招技可以慢慢來 靠覺醒隻野都相當唔錯🙋🏻‍♂️

Thxthx !

已加M字頭

真係幽白fans嚟喎

我成個pool冇抽 剩係換左兩隻幽助 覺得其他野好伏🙆‍♂️

我換咗先抽 所以都有兩隻

我個隻都係籌旗換返來咋

用以前剩餘物資換

好耐以前一pad石中左五隻火奧

有冇人刷百花一，3 場
7082 5537

我都想，有無id

174487745

多謝大家

仲有冇

你係j9?

add左，即吉

J 字頭added

開波god咩名

原來係你

我黎不過親友加左人了

Ah chxx
廢西黎，唔係god

星字頭ADD左

咁邊個係葵扇

墳巴一次都冇幫過我😵😵

佢有幫過我

add咗

上次花龍蟲龍renew一齊攞咗石

葡萄牙

記性咁好

躝啦眉狗

喂！

con佬日日出片讚pad,好撚鬼!

墳巴都幫過禾細a攞抗神gay

小薯求好友長掛眼罩黑saber

329873316

棄game前狂踩
係咪山本無課金俾熱狗

準備搶墳生意了

碌碌下youtube見到有隻車里龜 仲標題黨過con佬
無課隊成隊都係抽蛋寵黎

次次掉個number出嚟 都有d巴打唔聲唔聲add我

same 唔知邊個打邊個 又唔知邊d係巴打黎

屌拿星 con佬條打醫女神片連執行界厹都界到成pat屎咁 咪撚亂教人啦

墳愛世人

墳巴仲有冇位 想吉你

有呀

有冇id 定我留

啲殺4個金coin
仲要一度那來的自信

係咪每日一度

加左 我T字頭名

真係有cd rom

我嚟

除左個面具，其他寫一度果d都係每日一度

一日要打幾多塊牌

仲要mon得咁緊

掛豪鬼嗰個？

要清晒就每日22金
我就換龍果同超西算

終於有100親友

最後暗加利位頂得住🙏👋🏻

原來今日就有財fuck
唔怪得台主問得咁急

🍇

毒撚冇人加親友

3月2mate
即係一日reset一次？

而家先留意到 原來白虎變返單色

屌牙 執返隊野打先-.-

係呀，開7日
要換晒killer 超西 龍果加埋要154粒金

立神係咪200幾300個

唔緊要！

100個唔夠

要貢多甩係咪想迫死人？

每日換龍果 彩聖誕
殺手刷雙極仲快啦
再快啲就異型
應該for打唔贏呢啲既新手爆肝晉身中手行列
防坐照排刷排名盃仲有一堆

仲要一定要三色先輕減

用豪鬼 tiger 換龍 or 司令是否不知？

98打金幣打到到入左結界

宜家打財伐係咪入4超轉白虎咁打最好？

用返暗魔女1c算

求隊

好悶牙

唔益地產狗

1倍過關

Me刀唔是

上次用this

299/300 (23)

墳巴好有心

好彩我無激過墳巴咁嬲

用兵長可以少好多killer

Gun

但個drop rate好似好西

差兩隻撒旦 升下先

@眉

下兵長>暗魔女咩

兵長有暗屬倍攻

哦睇錯

一早喂好啦，事但

掛兵長先💪🏻

a_z有隊 仲順住撳😭😭
Gun先

唔使啦，反正一陣就唔會玩，唔好晒時間

屌阿 即睇

操 無十字光

系 上幾次都係用矮仔刷

條能樣都唔知做乜鳩

刷好d野 先賣得出好價

隊未 唔記得左

斷左個冠 刷成點都追唔返個價😌

起完底發覺條友應該少少弱智

打咗5場到，一場一金
唔係好西啫

呢個?

跌埋兩金wor

咪比左你睇

訓醒唔清醒

送冠都可以斷🤔

點解古代3神面要成5粒金

鍚晒你

咁錄音畀我

1個鐘打左40幾粒 仲好刷過打盃

嘩咁好
頭先兩場3銅，屌

friend list 啲未進暗魔女無哂
自己又無

古代三神面幾時有得打 ， 月任好似唔出

5緊要

依家學問神關同之後雅典娜關都有神面

L字解鎖個叮叮聲好正

利申 pdc玩家

167 048 598

...

一用中文即刻好低賤

牙遲是我心中的紅太陽

ルシファ射かぐや姫
バッジ 求め撚る其

吹牙XD

毒撚唔敢add

下

咁唔好add=.=

岩岩啲對話令人好扯旗

暗魔女兩隻是咪冇得疊？

有

裹雙難打D定異形難打D?

幫6清突破左肓腸
有隻鯨要轉師龍!!

異形要求多好多
要多一車車抗性武裝

thx

啲隊上幾次用落 比次機會

褢雙係破吸麻煩姐 , 同尾2版要增傷
異型極多debuff...

PDC玩家

好彩利申左

Rx用家表示裹雙仲難打過異形

升返隻神羅娜先

Rx ?咩黎架?

why

蒙面超人

撐六 我都係用呢隊懶得搞

無師龍

多謝

我既意思係 , RX? 咩黎架?

打得嬴異形打唔嬴裹雙

你冇暗魔女咩=.=

異形裹雙裹三針 全部士郎輕鬆過

求隊伍

我用呢隊 繼承睇打咩關 基本上唔洗buff都秒到裹雙尾王

然來啲幣有得trade 早知唔幫分身執隊😑

扮乜有玩

撐六 我都係用呢隊

用sb章👍🏻

佢真係有玩

牙眉又岩 六清未有章

新手想知可以點樣追打同6C用同樣兩招技搞掂

靜啦 免費抽中靈龍

唔知你咩隊 我平時用撒旦炮破根

係咪有誤會 我2隻靈龍都係真金白銀抽返黎

有冇暗魔女傳全體攻擊可以加下fd?
ID: 295 670 421

係咪有誤會 我隻靈龍都係真金白銀抽返黎

用緊水瓶 整撒旦又要問紅太陽借幾十隻喇叭😑

我話牙眉喎

新手打左隻醫女神返黎
打50體個關升技？如果食laba一食就清哂...

典牙

會盡快有

典解無協力 打2個ACC好累

請問醫女神有無單機周回隊，慢少少都得

agger

唔信

好多光蝴蝶 正

有無可能轉到

差1粒 好似係 得8C

唔能打了

過關了 射射

幾多秒先轉到

用1秒擺咗3粒光喺左面先
之後用1秒轉行心去中間
之後剩低1秒轉埋個5c
仲有1秒可以用嚟cross check添

極醒狗仔好用?

點解你唔肯add我

咩id

add埋我

有無人可以帶我打醫女神?
得執行隊咋

蒼？

破無效盾算係MVP

終於add到1000rank大神 我個心真係有種安定

遲左, 仲有無位add埋我?

多謝巴打
不過自己轉柒左

問咗你係who了

轉咗一日珠好滿足 食個下午茶獎勵吓自己先

會唔會有人可以帶打醫女神
我有執行隊

我都整左杯木瓜奶嘆下

有冇大佬可以幫手協力醫女神

玩汁 豪鬼
換唔換隆好
抽本9都唔中

抽極

想點打

巴打偷偷地加左你 B字頭

accepted

豪鬼角龍

個冠好型

A字頭都加左你

係 miss 咗一半冠 勁型

decline咗

有冇我咁型

岩阿 佢個冠吸引左我即刻吉佢親友

你豪鬼啦咁

有冇巴打有空位加吓小弟
369 761 967

水魔女潛咩好？

熱狗加左

8311 7759

想整呢隊 但欠缺大量喇叭

有無人可以carry下我打醫女神
我有執行豪鬼

加了

巴打 加左你想吉你做親友 R字頭

我都升咗半年

多謝巴打carry

唔知係咪俾星火老笠哂啲素材 而家mp買都唔夠數

有冇ching 得閒打白鯨
lv 8 9 10
8死左三次

垃圾受唔受add

你開啦

牙立可唔可以掛隻兵長繼承紅卡

其實諗緊夠唔夠力轟死佢

但我兵長啪晒防坐🤔 佢係唔係話要有一粒惡killer

你轉豬好勁

係 冇嘅話打第二關唔夠力

有無第2個掛到畀你
定係我掛另一邊😵

咁用執行定豪鬼
同埋被你carry我要做啲乜

豪鬼啦
識轉珠就得

咦每4粒金幣可以換1粒暗喇叭
咁我刷夠160粒金幣咪齊隊可以刷金幣囉

6962 0796
我未必每次都轉到9C
有咩特別就提下我啦

算 我練過隻路西法試下暗魔女先

係！

真係唔得你再叫我
反正路西法係要練

GOGOGO 即刻刷金幣先

求兵長繼紅卡或撒旦 直接加你親友
155148341

最尾pass俾你ok???

add jor

感謝巴打
我愛你

唔好咁啦 我怕醜

金幣可以換, pm左價目表俾你

醫女神練技可以點練
我無咁多 la 巴

你知呢隻game一係食自己一係食喇叭架可?

講野用下腦 仲可以點

我意思係而家帶翻醫女神入地城會練到技
所以想問下有無啲速刷隊可以放醫女神入場練到技
sorry 講得唔清楚
btw 50體果關係咪都必升技嫁

親左 唔該巴打

啪左幾十個🎺同聖誕龍 心有D攰😔

乖啦, 乖乖地打30場連炭食

明白

惡撚到

呢啲咪正確示範共創美好pad post

正評標題

食喇叭 值

我食完好後悔 冇乜點用過

打30場極3都唔係好難

前晚打咗30場 一粒暗喇叭都冇 嬲

玩開老執 黑傻
用到佢爛

呢兩隊我剩係協力先用到

我條六天既傻西高血龍食左50粒喇叭先dum春

我都升咗

😱😱😱

今日係咪又無料
等得好辛苦

吓六天龍用咗半年都有

禮拜六日都唔會有

0課玩家表示重用緊

冇彩龍玩家表示真係好有用

無彩龍都仲敢講出黎

98 幾次免費抽都出彩龍
睇吓邊個笑邊個！

笑夠未

比大家重溫下

an狗

個冠

本是同根生

有誤會？

個冠好似係邊到睇過咁

用呢隊轉珠新手隊黎刷異形又幾定安定喎
有20秒轉珠時間，用腳轉都轉到
除咗隻芙蕾雅全部都可以換返黎
推薦新手使用

想知點樣換3隻木魔番黎

移花接木

好似幾正
不過冇15個黑幣

可以選擇直接抽中

跪求巴打 carry 白鯨

有神月 / 櫻固定5秒果隻
yoga giga宙 覺宙 水秤
上級差呢關

可以用櫻
試唔試？

自從98拎多左幾個冠 佢已經become another person

好吖
5440 5140
但得一場既體

岩岩打lv8係咁死
晒左200幾體

等等
我刷緊關
好快

thx bro

轉得不錯

你都系

咪屈

其實櫻幾勁
不過5秒如果要轉貫通就食屎

猶格ok?

岩岩同巴打用櫻過左
anyway thx

連登有愛

所以好需要阿隆同暗時女嘅combo

屌 原來會亂入光精靈 直接跌塊金牌俾你

但係抄靈龍暗魔女嗰隊 入到下一關會唔夠sb開技

章用sb咪得😅

係喎

太多殺唔想刷呢關 再加埋冇四隻魔王

我為咗刷呢關 用晒d神魔殺
早知繼續用猶格算

一勞永逸 隊野半年內已經用左3次

有冇人協力清三月

勁

猶格又點砌

2日就打完3月任
繼續刷彩聖誕 鑽龍果

同我打三位一體嗰隊一樣

咁需要40隻暗喇叭…

以前打ranking升咗一隻
頭先升咗三隻 想喊

20隻彩喇叭姐

Trade唔到 只係用一隻都唔關我事

升左6隻都唔夠用 次次活動刷幣都用重力/炮+撒旦SKIP幾層
成鳩日拆黎拆去煩到嘔

有靈龍有牙一 開始跟到！！！

剩係呢隊都4隻 到底幾多隻先夠

1個鐘就練完啦

升一隻都煩到 點解可以升咁多隻

歐撚夠未呀 屌你老眉

人懶

我係懶先練😂

不嬲十隻起跳

13356072
有無人協兩場百花1
用執

成個7周年都唔知做乜鳩

點會

quote呢個先係

點會

屌 原來個材窟有根性 差d比佢玩撚死

我唔記得用sb章 入下一關d神魔王爭一turn

點會阿，你有兩條魚架麻

又用少一個killer 跟！

有冇ching手頭上有撒旦多可以trade幾隻黎

復刻貢多次得呢隻曉郁

條魚好似射得唔夠力 輝夜姬嗰度要多一turn

咁啱有批好平嘅撒旦

🤔
咁我又無試過

30日後畀你

冇南斗聖帝

比幾隻黎 我幫你奶屎眼OK?

係喎 進多10隻撒旦嚟升技咪唔駛用暗喇叭囉

師龍夠力射到根性

突破左盲腸 下次要招定手足刷撒旦

水十字

係喎仲有嗰隻野

有無師兄周回醫女？用碧龍

我都想打呀

限宙光魔女咪算

你有無周回隊

辛辛苦苦升隻野
但都唔係好明有咩值得用2粒鑽石龍果進

換咗2條師龍了！

轉生撒旦係咪無得練技 一定要啪喇叭

可以食自己😑

pad 係唔係好好玩

5好玩 而家啲嘢太易刷

你睇下有無A隊？

係 都唔洗食石回體就夠打晒啲野

我要繼解綁俾我隻碧龍？

我得b隊 你有水寶石唔係A team咩

姐係你有直心追打同9宮格個隊？

我果隊今朝試過 要轉9宮木同心

牙填

7188 4409 try try

墳神甩難

咁J.Lo呢

都甩左

Sor!!! 7434 8766落左防坐了

有冇人借25en黎幫手用光魔女打一場百花比我升一升lv再返去刷幣

Ching 你冇開風神技同你招解綁未出得WOR

刷醫女神由今朝刷到依家 有冇咁熱愛PAD牙

我想刷ルシャナ 有冇新隊

要綠奧果隻呀

10幾層不如升喇叭算

食*

愈係難嘅關愈應該刷 咁先係品味轉珠

你有無我個隻繼風神ok？

我有綠奧槍！！

我要等半個鐘先
有野做先

繼衣隻 你碧龍同綠奧都滿技？

係 6粒防坐埋sorry I troll game

刷都算要轉？

已經用炎柱刷咗十隻滿技機挪亞 準備緊再刷埋機川

sf 究竟2人 定 3人，有效率d

刷左成日 得三個虹

3人

好

刷到最尾去百花升lv

一場百花呢家有無30w

2人

3協2人

2協2人

有冇執行大腿過醫女神🙌🏻
7415 3883

冇變過 都係抽蛋game

買個ac唔洗煩

Ok now

3596 7399

Thanks a lot btw friend added

好悶牙 有冇人是但開房玩下

抽到火魔女
除左fing下fing下可以有咩用
做隊長定入隊員

TOKEN

刷金幣 咩隊最快 有冇巴打po template抄下

本身都係勁隊長勁隊員

今日營養目標完成 半個鐘都唔駛 pad真係變咗好多
刷埋聽日嗰份先

靈龍繼20萬固傷本書
師龍 撒旦
師龍 撒旦
轉生神魔王超覺s+ 撒旦
轉生神魔王超覺s+ 十字光/水
暗魔女 撒旦
左至右 1關1技1撩第4關有時要6c

1粒石 打左3日份 有1場出2銀3金

我想玩3人協

開開

揾多個巴打

有無人 $1

今日升左rank
加埋玩左9百幾體

屌戰友網啲人真係廢到 睇直心都可以睇錯 唔夠力又要唔開爆發又想秒隻boss

繼續睇佢fing 下fing下算

抽多左隻白盾想升做武器
但係想問下呢2隻點有？打定抽番黎

口裡說不身體卻很誠實 有冇人有兵長同果張卡😑

打
攞抽返嚟嘅野做素材好似犯法

有冇人掛兵長同果張卡🙆‍♂️加親友

247246069

送れました！

遲咗 仲有有冇位

為左你特登del人

當我冇問過 跟唔上

carry me過三人個召龍ok?

專登停手唔刷關嚟加你

邊張卡?

你隻兵長食一個惡殺ok嗎

居然唔夠力

想問下 而家有無咩方法入手5個虹幣?
如果課左7周年包包都仲差5粒

回鍋無耐 唔該曬巴打

7周年包有冇課曬日版同港台版

港 日版都課齊?

無呀 捻住買一個玩下咋

咁課埋另一個咪有7個虹幣

我feed嫁啵
而家玩？

ok ar

墳巴呢

有無人協場百花2 差啲升rank

百花一抵打d 細帳執行

我差萬幾經 有60幾體想洗盡佢

個神面淨係可以教一次？

換*

炒車就唔好啦

炒車1號

百花唔會炒掛

年中睇唔少人炒 而且性價比當然係一多經d

本片涉嫌抄襲

講緊我？

有天降
撳掣唔順手
道中會遇到唔同敵人冇交待到
另外show咗大神ID出嚟
已負皮請好好反省

多謝負皮🙂

原來打幣換虹龍同殺手會每日reset

第一次打

有個fd想回坑 但佢個ac慘不忍睹
邊度有2手acc收 淘寶唔多見有

連登

叫佢買個初始幾廿蚊都話貴 屌
由9佢算

咪有一百石首抽

想知 con佬，點解同宅文 收左皮

如果冇rx 同哥瑪 值唔值得換隻木劍同埋木魔女（本身有1隻）

印花有多咪換 留來倉管

Ching咩隊

我都係YouTube到揾 你打個降臨名+アメン應該揾到

用iphone, hk apps store 又唔比更新, 轉日本apps store又話個account 唔係日本, 可以點更新

依家係咪無左100石首抽，想回鍋但唔想由0起

申請一個日本 acc

好似仲派緊 去淘寶用幾十蚊買過靚acc 重新開局啦

我今日試左，登入唔見信箱有

而家打得

咁去淘寶

趁七周年神up係度盡早課［img]

玩乜

唔知啊 上面巴打話打龍

ok

呢條友好伏

等埋個巴打返嚟先開場？

就咁決定

冇買過

見留言好多人比人bam

躝啦

長掛 想吉就add me 有親友就正
121 679 947

你慢左

牙墳都唔識…

再試下

5sick...

好打極有限

一堆常用隊長
求加下好友，親友都無問題

333,276,806

狗泥

你地add完又唔留名，點知邊個打邊個

需然唔關PAD事純粹推頻道片

A字頭留名

PAD PO最高EQ的男人

336242094 アマミヤマコト 主掛哥馬🙋🏻‍♂️

賣廣告就出去吹水台

OK SOR

感情台先啱

1Fは兵長(テューポーンのカード)
2F ウェルドール(サタン )1C
3F ウェルドール(サタン )1C
4F 輝夜姫ルシファン(サタン)/天火神ならサタン不動
5f ウェルドール(サタン)1C
加左簡介每層打既方向

想打丁

對住白虎打丁

邊個 聽到個名都想丁了

超轉生白虎

唉 上次有條撚屌搶左墳巴留比我個fd位 正仆街

墳巴主動加我

有無巴打 有新木劍隊長 加好友
330185975

383265559
和田 長掛木劍

新手 有120石 抽到執行者 想問隊員係咪要隻豪鬼? 如果係既我120石all in 街霸?

都唔知會唔會中豪鬼

中5隻嚟換下都好

中左隻豪鬼

印花

執行隊要有邊隻?

醫女神.路西法(要墮天使) 豪鬼 其他侯補有神爸

岩岩抽中玩龍 得一隻進咩屬好
玩開有士郎 執行 超人 火魔女隊

有士郎進火光

士郎標準隊點砌

你冇隊長嘅話 雷神可以當係5色隊用住先
但就只可以攻擊type
入限白盾都可以 因為佢有單屬係回復系
但係就冇防封

你嘅意思係你有執行？

10石機 魔女 玩龍 執行
求其中限已經好好

極醒白虎隊要求好高㗎喎
如果要做主隊

你想LOOP防隊定係就咁火力隊先

有一隊可以LOOP住開輕減既隊
拿破侖

有剩火力( 玩龍，電王 火光白幻

醫女神係打返黎? 原來墜天我都有 係咪要轉生進化做水果隻?

轉生果隻

得白幻 究進左佢用黎做9筒位先

豪鬼唔洗進？

要進 唔好進錯做武
你正路暗天有冇

暗天有無咩？
而加得26體打咩升lv好

唔緊要 你俾number我

你要幾多exp先

暗天先岩 唔係墮天

暗魔女隊就係中間擺四隻暗魔女

最抵打邊關？ 想快啲升lv炸

呢隻無

一係協力打百花囉

百花即係咩？ 多唔多經？ 協力又點玩
Sorry 啱啱玩好多都唔識

姐係極限降臨rush 連續打幾隻降臨boss
多唔多經因人而異 對你嚟講可能算多
協力撳右邊紅色嗰粒 跟住揀2人
3736 9173

得就撳ready

間房過咗時間 再開過定打其他野

你喜 我無所謂

1381 4284

開咗啦

梳 我好廢

冇人唔俾你諗喎 你可以諗耐d先起手

唔太識轉 sorry 曬左你時間

去無限回廊練下先
同埋你隻執行都未進

隻三神面係咪淨係教得一次

換

係呀

牙填咁早

嗨

瞓醒

咁度叔

你要好多咩

我要

你要咩

我要你

換定放係到，好過要果時又要等

係喎 鑽石龍果一日一粒
神面得一塊

接受到你加好友了

一究進完隻白虎就無左了

少神面就咪進啦

又失眠

你晏d就會開始眼瞓

執行

我希望長眠唔駛咁痛苦

放假都好似番工咁早起身

有冇手足協百花，兩場

慣咗大部分日子都係咁早起 放假都唔會瞓得晏

真係好 打百花都升到lv

四年冇玩，依家先啱啱 7xx，平時都冇專登刷 rank，係依家有禮物關先想偷吓體

4年咁耐

差唔多啦，好似刷完曲藝士滿技就棄咗

曲藝😂 49倍最強

全game最勁

今日有冇con佬睇

ham jer

但白虎幾勁，又易齊隊

特登追post睇墳巴救世界

呢頭先刷完拳王 依家又要刷龍幣
咸撚左

幾充實

淨係換聖誕西同龍果神面算

墳巴辛苦了

墳巴可唔可以加你
留意左你好耐 好想同你打下野
246 236 396

212075732

今個月上級咁易嘅

三神面最慘交換都冇

大神們明明有好多

拯救下世人都唔得

老實講要咁多有乜用

呢塊野係咪仲係冇得刷 水曜出唔出

好似轉生降臨神先用到 撒旦 宙斯嗰d
平時魔女限神都係用龍果多

咪就係囉
新手冇 老手多
正正常常出關俾人打好冇
一係交換

新手入抗，想係淘寶買號，全部all in 7 週年？

112730423
求加大量好友，任加
長掛黑saber 執行，不定時掛極醒水瓶 Saber 木魔女 赫拉 凜 隆

唔追撒旦全版暗
2隻留黎升重力隊乜都夠

都可以

唔怕到時比人ban ac其實ok

白貓已經無人玩 仲ban?

都係想過下手隱

後半up

關白貓咩事

想問下虹章換精靈王希石進暗雅好唔好?

諗都唔好諗

入錯post

咪發癲

咁啲虹章可以拎黎做咩?

想當年我係咁換 不過都真係唔好

加左 數字人

黑章

希石

木馬 虹幣希石

抽咗呢啲，以家應該點組隊好

用火魔女隊或者尤格玩住先，記得入埋隻火光破吸
進到執行極醒就轉用執行

想大力少少但難轉啲就水魔女，中間塞4/5色陣

又爆po
1001嗰個記得開po

執行ED垃圾都仲有人用
笑4

係換精靈王發痲定用暗雅發癲